究竟做靚仔係有咩感受？

出街會有咩feel

問下我就知道

關你撚事咩

點定義

D女仔主動聯絡
比人覺得有才華有能力
一樣比有錢人或老細奴役
讀書時，靚女揀靚仔，出來工作時，靚女揀有錢人

利申：9估，7頭

你依一世都唔會知

會變得好自大
行步路都串過人
最重要係！ 無溝唔到既女！

靚絆係揀外向靚仔先啱

成日俾人望

無錯，就只係望，同埋會係你前面行，等你留意佢，但唔會主動識你（小部份會）

港女就係咁，想你去識佢，但明明只係佢對你有興趣，之後同你朋友講你好cool 好on9

有自信
著咩都好睇
出街吸引他人目光
見工 遇到女上司 成功機會大增
即使食個譚仔都會比阿姐撩

岀街成日俾人望，我見到佢望我，我望番佢，佢就會即刻望第二度

巴打你個名

岩岩有個學生妹撩我

剛出街有被人問單身嗎?利申:150 樣子比坤哥靚仔10倍

我出街成日都比人望 可能啲人覺得點解果條友個樣咁奇怪啦

辣殺